有冇人細過養過巴西龜

最長幾耐命？
(細個我養個啲半年就)

我養兩隻
三個月就死咗

中一養到而家yr2

養左10幾年 但係最近半年左右先開始裝過濾器
未裝之前係每幾日就換一次水
仲有養左隻草龜陪佢

我仲有淨一隻，好耐，應該有四十歲

養過幾隻，次次唔夠一個月就盲，跟住無幾耐就死

點解會盲

小學養過，科學堂教啲龜要冬眠，咁冬天就到時將隻龜用毛巾包好，擺入鞋盒，放係床下底俾佢冬眠。
到春天拎返佢出黎，已經變左龜乾 ，好似海味鋪有碌竹插住個啲四腳蛇乾咁。
我都唔知點解會咁，有次中文堂寫週記功課寫左呢單野，老師評語解釋返香港屬於亞熱帶，龜唔駛冬眠，我先知發生咩事。
跟住搵個食物盒，裝啲水，冚好蓋，再包十幾層保鮮紙，係屋企樓下既花槽埋左佢等佢好好安葬。
再後來先知原來膠係十幾年都唔會化，所以照計而家佢應該仲係個食物盒裡面

幾個月便死了

我都唔知，但係次次養養吓就會有一隻眼唔開

養左差唔多1年，一隻好驚人，一隻成日伸個頭俾我摸

水有氯氣 無隔夜會整盲佢

好慘，龜仔睇唔到野

想摸龜頭，以前個隻咬我手指

過多千年就冇事架啦
btw 龜乾真係好癲

單身咗十幾年

左邊係豹龜？好得意

唔怪得我之前養都係咁
我對唔住隻龜

幾個月就去左

兩隻都養左十幾年

烏大龜就養過

10年

七年